# Тестовое задание

## Создать форму обратной связи со следующими полями:
* Имя (необязательное). Допустимы только буквы и тире – не более 25 символов;
* Телефон (обязательное) Допустимы только цифры скобки пробелы плюс и тире – не более 25 символов. Плюсом будет настройка маски у поля с учетом международных телефонных кодов стран;
* Адрес (обязательное). Поле для ввода адреса с выпадающими подсказками;
* Адрес 2 (обязательное). Выбор адреса на карте. Выбор должен быть реализован с использованием yandex maps api.

## В рамках формы должно быть предусмотрено:
* Кнопка "Отправить": на время отправки меняется текст кнопки на "Идет отправка".

## По нажатию кнопки «отправить» должно осуществляться:
* Валидация полей на предъявляемые выше требования. Валидация на js и php и должна быть написана самостоятельно;
* В случае успешной валидации полей формы должна осуществляться отправка формы с помощью ajax-запроса;
* В случае успешной отправки формы (200) должно отображаться модальное окно с текстом "Успешно отправлено", в остальных случаях - "Произошла ошибка";
* В случае успешной отправки формы должна происходить очистка формы.

## Требования к обработчику формы:
* В обработчике формы должна быть предусмотрена защита от спама и sql-инъекций;
* Обработчик формы при успешном прохождении валидации должен записывать все полученные данные и IP отправителя в файл logform.txt.

## Дополнительные требования:
* Дизайн формы, модальных окон, элементов формы (полей, ошибок и др.) выбирается вами. В рамках реализации формы требуется придерживаться единого стиля оформления схожих элементов.

[DEMO](https://stormy-headland-14718.herokuapp.com/)